18歲 有冇差唔多年紀既人試過141

有

Share下經歷？

頭先去HG，1000蚊，DM到不得了，中哂伏，樣一般都算了，仲要乜都唔肯做，條女仲要涼都唔沖，叫我自己沖完就上床，唔沖涼我都算啦，佢竟然咁唔環保幫我上套吹？屌佢當我第一次玩HG？我都再算，諗住叫佢掉轉個人俾我奶吓原味閪，點知又唔撚俾！！吹得兩下就話叫我入，咁我傳教式入佢好自然兩隻手就揸佢波㗎啦，點知佢老味佢敢死推開我，同我講蝗語：「我就是這樣，不喜歡你下次就找其他人。」咁我當時又緊火，唔理佢咁多啦，有得出火就得，最多兩隻手放係頭上囉，最撚嬲嘅係我叫佢轉一轉身換個狗仔式佢都唔肯，我屌你老母佢又同我講蝗語：「我就是這樣，不喜歡就找其他人呀。」我真係燥燥地無哂mood插多兩嘢射俾佢算，走嗰陣唔洗講又係我自己一個沖涼，直到佢著返衫我出門口都未見到佢沖涼，我真係打咗個突，我唔係緊火我真係一定打撚咗佢一身，依家係條街好後悔call咗隻應該係一生最伏嘅G